{
  " {{errors}}": "{{errors}}",
  "-- members": "-- 成员",
  "1 day": "1 天",
  "1 hour": "1 小时",
  "1 month": "1 个月",
  "1 week": "1 周",
  "AI is thinking...": "AI正在思考...",
  "AI is writing...": "AI正在写作...",
  "About": "关于",
  "Access": "访问",
  "Access pre-built templates to quickly create documents": "访问预建模板快速创建文档",
  "Account": "账户",
  "Account Information": "账户信息",
  "Account error": "账户错误",
  "Account is not active": "账户未激活",
  "Actions": "操作",
  "Add": "添加",
  "Add Member": "添加成员",
  "Add Members": "添加多个成员",
  "Add Members to Workspace": "添加成员至工作区",
  "Add Password": "添加密码",
  "Add Subspace Members": "添加子空间成员",
  "Add a horizontal divider": "添加水平分隔线",
  "Add a link": "添加链接",
  "Add a quote block": "添加引用块",
  "Add cover": "添加封面",
  "Add guest collaborators": "添加外部协作者",
  "Add guests": "添加访客",
  "Add icon": "添加图标",
  "Add member": "添加成员",
  "Add member...": "添加成员...",
  "Add members": "添加成员",
  "Add people from workspace": "从工作区添加人员",
  "Add to favorites": "添加到收藏夹",
  "Add, remove, sort top-level directory pages": "添加、移除或排序顶级目录页面",
  "Added": "已添加",
  "Added {{name}} to the document": "已将 {{name}} 添加到文档",
  "Adding...": "添加中...",
  "Admin": "管理员",
  "Admins": "管理员们",
  "Admins only": "仅限管理员",
  "After changing the subspace type to \"Private Subspace\" or \"Invite Subspace\", you can change the \"Who can add subspace members\" setting": "将子空间类型更改为\"私有子空间\"或\"邀请制子空间\"后，可修改\"谁可添加子空间成员\"设置",
  "After enabling, members will not be able to create public share links for documents": "启用后，成员将无法为文档创建公开分享链接",
  "After enabling, only administrators can create new subspaces": "启用后，仅管理员可创建新子空间",
  "All": "全部",
  "All Admins": "所有管理员",
  "All Permission Types": "所有权限类型",
  "All available workspace members and groups are already part of this subspace.": "所有可用工作区成员及群组已加入此子空间",
  "All files imported successfully": "所有文件导入成功",
  "All members can actively join": "所有成员均可主动加入",
  "All members of the workspace have all page permissions": "工作区所有成员默认拥有全部页面权限",
  "All selected members are already part of this subspace": "所选成员均已加入此子空间",
  "All subspace members": "所有子空间成员",
  "All subspaces": "全部子空间",
  "All workspace members are automatically members": "所有工作区成员自动成为成员",
  "Already have an account?": "已经有账户了吗？",
  "An account with this email already exists. Please login first.": "已存在使用此电子邮件的账户。请先登录。",
  "An error occurred while deleting the workspace.": "删除工作区时发生错误",
  "An unexpected error occurred while creating the workspace.": "创建工作区时发生意外错误",
  "An unexpected error occurred.": "发生意外错误",
  "Anyone with this link can join the workspace. Reset the link to invalidate previous copies.": "任何持有此链接者均可加入工作区。重置链接将使旧副本失效。",
  "Apply": "应用",
  "Archive": "归档",
  "Archive Document": "归档文档",
  "Archive Subspace": "归档子空间",
  "Archived": "已归档",
  "Archiving...": "正在归档...",
  "Are you sure you want to archive \"{{title}}\"?\n\nArchived documents can be found in the trash.": "确定要归档“{{title}}”吗？",
  "Are you sure you want to delete \"{{title}}\"?\n\nThis document will be moved to trash and can be restored later.": "你确定要删除\"{{title}}\"吗？",
  "Are you sure you want to disband this group? This action cannot be undone.": "确定要解散此群组吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure you want to leave workspace \"{{workspaceName}}\"? You will lose access to all documents and subspaces in this workspace.": "确定要退出工作区\"{{workspaceName}}\"吗？您将失去对此工作区内所有文档和子空间的访问权限。",
  "Are you sure you want to move \"{{title}}\" to trash?": "确定要将\"{{title}}\"移至回收站吗？",
  "Are you sure you want to permanently delete this document? This action cannot be undone.": "您确定要永久删除此文档吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure you want to remove this member from the group?": "确定要移除此成员出群组吗？",
  "Are you sure you want to sign out?": "您确定要退出登录吗？",
  "Ask AI": "询问AI",
  "Ask AI anything...": "向AI提问任何内容...",
  "Authentication failed": "认证失败",
  "Authentication failed. Please check your credentials": "认证失败，请检查凭据",
  "Avatar & Name": "头像与名称",
  "Avatar and Name": "头像及名称",
  "Avatar regenerated successfully!": "头像重新生成成功！",
  "Avatar updated successfully!": "头像更新成功！",
  "Back to Login": "返回登录",
  "Back to top": "返回顶部",
  "Basic Block": "基础块",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Batch manage setting subspaces as workspace-wide subspaces, after setting, all space members will be automatically added to the subspace": "批量设置子空间为全工作区子空间，设置后所有空间成员将自动加入子空间",
  "Big section heading.": "大标题",
  "Block Formula": "块公式",
  "Brainstorm ideas": "头脑风暴",
  "Build personal information repositories, notes, knowledge, to-dos, plans, etc.": "构建个人的信息库、笔记、知识、待办、计划等",
  "Build your team's information repository, collaborate with members, etc.": "构建你的团队的信息库、与成员协同办公等",
  "Bullet List": "项目符号列表",
  "Bulleted list": "项目符号列表",
  "Can edit": "可以编辑",
  "Can manage content and settings": "可管理内容及设置",
  "Can view": "可以查看",
  "Can view and comment on content": "可查看和评论内容",
  "Can view content but cannot edit": "可查看内容但不可编辑",
  "Can view, comment, and edit content": "可查看、评论及编辑内容",
  "Can {{operation}} this page": "可{{operation}}此页面",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Import?": "取消导入？",
  "Cancel Operation": "取消操作",
  "Cancelled": "已取消",
  "Cannot Leave Workspace": "无法离开工作区",
  "Cannot delete workspace": "无法删除工作区",
  "Cannot leave as the only admin": "不能作为唯一管理员退出",
  "Cannot leave workspace-wide subspaces": "无法退出全工作区子空间",
  "Cannot view or access content": "无法查看或访问内容",
  "Casual": "随意",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change Permission Level": "更改权限级别",
  "Change cover": "更换封面",
  "Change tone": "改变语气",
  "Check your 2FA app": "检查您的2FA应用",
  "Check your email": "检查您的邮箱",
  "Chinese": "中文",
  "Choose a file type to import": "选择要导入的文件类型",
  "Clear Formatting": "清除格式",
  "Click to subscribe": "点击订阅",
  "Click to unsubscribe": "点击取消订阅",
  "Click to upload and crop subspace logo": "点击上传并裁剪子空间徽标",
  "Click to upload and crop workspace logo": "点击上传并裁剪工作区徽标",
  "Click to upload and crop your photo": "点击上传并裁剪个人照片",
  "Close": "关闭",
  "Code": "代码",
  "Code block with syntax highlighting": "带语法高亮的代码块",
  "Code copied": "代码已复制",
  "CodeBlock": "代码块",
  "Comment": "评论",
  "Comments": "评论",
  "Completed": "已完成",
  "Confident": "自信",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Add": "确认添加",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm password is required": "确认密码为必填项",
  "Connect with {{provider}}": "与{{provider}}连接",
  "Connecting with {{provider}}": "正在与{{provider}}连接",
  "Connection timed out. Please check your internet connection and try again.": "连接超时。请检查您的网络连接后重试。",
  "Content matches": "内容匹配",
  "Continue": "继续",
  "Continue writing": "继续写作",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy": "拷贝",
  "Copy link": "复制链接",
  "Copy page access link": "复制页面访问链接",
  "Copy public link": "复制公开链接",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Cover image": "封面图片",
  "Create Group": "创建群组",
  "Create My Space": "创建我的空间",
  "Create New Workspace": "创建新工作区",
  "Create Space": "创建空间",
  "Create Subspace": "创建子空间",
  "Create Workspace": "创建工作区",
  "Create a list with numbering.": "创建带编号的列表。",
  "Create a numbered list": "创建编号列表",
  "Create a simple bullet list": "创建简单项目符号列表",
  "Create a simple bulleted list.": "创建简单的项目符号列表。",
  "Create a task list": "创建任务列表",
  "Create an account": "创建账户",
  "Create new document": "创建新文档",
  "Create subspace": "创建子空间",
  "Create your account to get started": "创建您的账户以开始使用",
  "Create your first group to get started": "创建首个群组以开始使用",
  "Creating...": "创建中...",
  "Current Password": "当前密码",
  "Current Permission": "当前权限",
  "Current Usage": "当前使用情况",
  "Current password is incorrect": "当前密码错误",
  "Current password is required": "需要当前密码",
  "Dangerous Operations": "危险操作",
  "Dark": "深色",
  "Date Format": "日期格式",
  "Delete": "删除",
  "Delete Document": "删除文档",
  "Delete Subspace": "删除子空间",
  "Delete Workspace": "删除工作区",
  "Delete column": "删除列",
  "Delete row": "删除行",
  "Deleted At": "删除时间",
  "Deleting...": "已归档的文档可以在回收站中找到。",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "Direct permission granted on this document": "此文档直接授予的权限",
  "Disable Notifications": "禁用通知",
  "Disable export": "禁用导出",
  "Disable member subspace creation": "禁用成员子空间创建",
  "Disable public sharing": "禁用公开分享",
  "Disabled by workspace administrator": "已由工作区管理员禁用",
  "Disband": "解散",
  "Disband Group": "解散群组",
  "Discard": "放弃",
  "Disconnected from server": "与服务器断开连接",
  "Document Not Found": "文档未找到",
  "Document deleted permanently": "文档已永久删除",
  "Document is already deleted": "文档已被删除",
  "Document moved to trash": "文档已移至回收站",
  "Document not found in trash": "在回收站中未找到文档",
  "Document permissions updated": "文档权限已更新",
  "Document restored successfully": "文档恢复成功",
  "Documents in trash will be automatically deleted after 30 days. You can restore them before then.": "回收站中的文档将在30天后自动删除。您可以在此之前恢复它们。",
  "Drag 'n' drop an image here, or click to select one": "将图片拖放到此处，或点击选择一张",
  "Drag image to reposition": "拖动图片以重新定位",
  "Drop the image here...": "将图片放到这里...",
  "Drop to delete": "拖放以删除",
  "Duplicate": "复制",
  "Edit": "编辑",
  "Edit link": "编辑链接",
  "Email": "电子邮件",
  "Email already exists": "邮箱已存在",
  "Email is required": "电子邮件是必填项",
  "Emoji": "表情符号",
  "English": "英文",
  "Enter URL": "输入网址",
  "Enter email address": "输入电子邮件地址",
  "Enter group name": "输入群组名称",
  "Enter guest email address": "输入访客邮箱地址",
  "Enter guest name": "输入访客姓名",
  "Enter subspace name": "输入子空间名称",
  "Enter text": "输入文本",
  "Enter workspace name": "输入工作区名称",
  "Enter your display name": "输入您的显示名称",
  "Enter your email below to login to your account": "请输入您的电子邮件以登录您的帐户",
  "Error": "错误",
  "Error Loading Document": "加载文档错误",
  "Error loading items. Please try again.": "加载项目时出错。请重试。",
  "Expire time": "过期时间",
  "Expires": "过期",
  "Explain": "解释",
  "Export Markdown": "导出 Markdown",
  "Failed": "失败",
  "Failed to add members": "添加成员失败",
  "Failed to copy link": "复制链接失败",
  "Failed to create subspace": "创建子空间失败",
  "Failed to create workspace": "创建工作区失败",
  "Failed to crop image. Please try again.": "裁剪图片失败，请重试",
  "Failed to delete document": "删除文档失败",
  "Failed to delete subspace": "删除子空间失败",
  "Failed to delete workspace": "删除工作区失败",
  "Failed to duplicate subspace": "复制子空间失败",
  "Failed to fetch navigation tree": "获取导航树失败",
  "Failed to fetch subspace settings": "获取子空间设置失败",
  "Failed to invite guest": "邀请访客失败",
  "Failed to join subspace": "加入子空间失败",
  "Failed to leave subspace": "退出子空间失败",
  "Failed to leave workspace": "退出工作区失败",
  "Failed to load image. Please check the URL and try again.": "无法加载图像。请检查URL并重试。",
  "Failed to load invitation link": "加载邀请链接失败",
  "Failed to load settings": "加载设置失败",
  "Failed to load shared documents": "加载共享文档失败",
  "Failed to load trash documents": "加载回收站文档失败",
  "Failed to move subspace": "移动子空间失败",
  "Failed to process image. Please try again.": "处理图片失败，请重试",
  "Failed to refresh subspace members": "刷新子空间成员失败",
  "Failed to regenerate avatar. Please try again.": "重新生成头像失败，请重试。",
  "Failed to remove member": "移除成员失败",
  "Failed to remove members": "移除成员失败",
  "Failed to reset invitation link": "重置邀请链接失败",
  "Failed to restore document": "恢复文档失败",
  "Failed to send join request": "发送加入请求失败",
  "Failed to share document": "共享文档失败",
  "Failed to submit permission request": "权限请求提交失败",
  "Failed to toggle public sharing": "切换公开分享失败",
  "Failed to update expiration": "更新过期时间失败",
  "Failed to update permissions": "更新权限失败",
  "Failed to update settings": "更新设置失败",
  "Failed to update subspace": "更新子空间失败",
  "Failed to update subspace avatar": "更新子空间头像失败",
  "Failed to update subspace settings": "更新子空间设置失败",
  "Failed to update workspace avatar": "更新工作区头像失败",
  "Failed to update workspace name": "更新工作区名称失败",
  "Failed to upload avatar. Please try again.": "上传头像失败，请重试。",
  "Failed to upload avatar: ": "上传头像失败：",
  "Failed to upload cover image. Please try again.": "上传封面图片失败，请重试。",
  "Feature Coming Soon": "功能即将上线",
  "File size must be less than 5MB": "文件大小必须小于5MB",
  "Fix syntax": "修复语法",
  "For security, you've been logged out of other devices. Your current session remains active.": "出于安全考虑，您已从其他设备注销。当前会话仍保持活跃。",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "French": "法语",
  "Friendly": "友好",
  "Gallery": "图库",
  "General": "通用",
  "Generate Random Avatar": "生成随机头像",
  "German": "德语",
  "Get Started": "开始",
  "Go to Edit": "前往编辑",
  "Go to Home": "前往首页",
  "Got it": "知道了",
  "Group": "群组",
  "Group Management": "群组管理",
  "Group Name": "群组名称",
  "Group permission granted on this document": "此文档授予的群组权限",
  "Group permissions updated, including child documents": "群组权限已更新（包含子文档）",
  "Guest": "访客",
  "Guest Management": "访客管理",
  "Guest collaborators": "访客协作者",
  "Guest members cannot create public share links": "访客成员无法创建公开分享链接",
  "Guests & Public": "访客与公众",
  "Heading 1": "标题1",
  "Heading 2": "标题2",
  "Heading 3": "标题3",
  "Hello {{name}}, welcome to {{workspace}} space": "你好{{name}}，欢迎来到{{workspace}}空间",
  "Help": "帮助",
  "Hi, {{email}}": "你好，{{email}}",
  "Home Logo": "首页标志",
  "Horizontal Line": "水平线",
  "How do you want to use Idea Forge?": "您希望如何使用创意熔炉？",
  "Idea Forge": "创意熔炉",
  "If you need to use it, you can contact the administrator to upgrade you to a space member or open your own space.": "如需使用，可联系管理员将您升级为空间成员或开通自己的空间。",
  "Image": "图片",
  "Image URL": "图像URL",
  "Import Files": "导入文件",
  "Import Markdown": "导入 Markdown",
  "Import Progress": "导入进度",
  "Import completed successfully!": "导入成功完成！",
  "Import documents from your device": "从设备导入文档",
  "Import files": "导入文件",
  "Importing": "导入中",
  "Importing your document...": "正在导入您的文档...",
  "Initializing workspace...": "正在初始化工作区...",
  "Inline Formula": "行内公式",
  "Insert Template": "插入模板",
  "Insert a Mermaid diagram": "插入Mermaid图表",
  "Insert a block math formula (LaTeX)": "插入一个块级数学公式（LaTeX）",
  "Insert a table": "插入表格",
  "Insert an emoji": "插入一个表情符号",
  "Insert an image": "插入图片",
  "Insert an inline math formula (LaTeX)": "插入一个行内数学公式（LaTeX）",
  "Insert column after": "在右侧插入列",
  "Insert column before": "在左侧插入列",
  "Insert new block": "插入新块",
  "Insert row after": "在下方插入行",
  "Insert row before": "在上方插入行",
  "Invalid Verification Type": "无效的验证类型",
  "Invalid email address": "无效的邮箱地址",
  "Invalid verification code": "验证码无效",
  "Invalid verification type or email or code": "验证类型、邮箱或验证码无效",
  "Invitation Space": "邀请空间",
  "Invitation link copied": "邀请链接已复制",
  "Invitation link reset": "邀请链接已重置",
  "Invitation link will appear here": "邀请链接将显示在此处",
  "Invitation sent to {{email}}": "邀请已发送至{{email}}",
  "Invite": "邀请",
  "Invite Guest": "邀请访客",
  "Invite Guest to Workspace": "邀请访客至工作区",
  "Invite Space": "邀请空间",
  "Invite only": "仅限邀请",
  "Invite people to": "邀请人员至",
  "Invite your first guest to get started": "邀请您的第一位访客以开始",
  "Invited by": "邀请人",
  "Inviting...": "邀请中...",
  "Japanese": "日语",
  "Join": "加入",
  "Join request sent to subspace admins": "加入请求已发送至子空间管理员",
  "Joined": "已加入",
  "Joined subspace successfully": "成功加入子空间",
  "Joined subspaces": "已加入的子空间",
  "Joined {{count}} workspace": "已加入{{count}}个工作区",
  "Joined {{count}} workspace_plural": "已加入{{count}}个工作区",
  "Just start writing with plain text.": "直接开始用纯文本写作。",
  "Keep your account secure with a strong password": "使用强密码保障账户安全",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "Korean": "韩语",
  "Language": "语言",
  "Large section heading": "大节标题",
  "Last Modified": "最后修改",
  "Last Reset": "上次重置",
  "Last accessed": "最后访问",
  "Learn about subspaces": "了解子空间",
  "Leave": "离开",
  "Leave Subspace": "离开子空间",
  "Leave Workspace": "离开工作区",
  "Leave subspace": "离开子空间",
  "Leaving...": "离开中...",
  "Light": "浅色",
  "Link": "链接",
  "Link Expired": "链接已过期",
  "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
  "Link expires at": "链接将于以下时间过期",
  "Load more": "加载更多",
  "Loading children...": "正在加载子项...",
  "Loading guests...": "加载访客中...",
  "Loading members...": "加载成员中...",
  "Loading parent...": "正在加载父项...",
  "Loading settings...": "加载设置中...",
  "Loading...": "加载中...",
  "Log in": "登录",
  "Logging in with {{provider}}": "正在使用{{provider}}登录",
  "Login": "登录",
  "Login / Register": "登录 / 注册",
  "Login to Edit": "登录以编辑",
  "Login with {{provider}}": "使用{{provider}}登录",
  "Lookup": "查找",
  "Mailbox": "邮箱",
  "Make longer": "加长",
  "Make shorter": "缩短",
  "Manage": "管理",
  "Manage Members": "管理成员",
  "Manage subspaces": "管理子空间",
  "Manage user token limits and view usage statistics": "管理用户令牌限制并查看使用统计",
  "Medium section heading": "中节标题",
  "Medium section heading.": "中标题",
  "Member": "成员",
  "Member Management": "成员管理",
  "Members": "成员",
  "Members & Permissions": "成员与权限",
  "Members are automatically set to all workspace members for an workspace-wide space.": "对于整个工作区范围内的空间，成员会自动设置为所有工作区成员。",
  "Mermaid Diagram": "Mermaid图表",
  "Monthly Limit": "月度限制",
  "More options": "更多选项",
  "Move to Trash": "移至回收站",
  "Moved \"{{title}}\" to trash": "已将\"{{title}}\"移至回收站",
  "My Docs": "我的文档",
  "My subspaces": "我的子空间",
  "Name": "名称",
  "Never": "永不",
  "New Password": "新密码",
  "New Token Limit": "新令牌限制",
  "New here?": "新用户？",
  "New password must be different from current password": "新密码必须与当前密码不同",
  "Next Step": "下一步",
  "No Access": "无访问权限",
  "No Workspaces Available": "无可用工作区",
  "No document access": "无文档访问权限",
  "No documents found": "未找到任何文档",
  "No documents in trash": "回收站中没有文档",
  "No groups found": "未找到群组",
  "No guest collaborators yet": "尚无访客协作者",
  "No guests found": "未找到访客",
  "No guests found.": "未找到访客。",
  "No members found": "未找到成员",
  "No members found matching your search": "未找到符合搜索条件的成员",
  "No other subspaces available": "无其他可用子空间",
  "No password is set for this account": "此账户未设置密码",
  "No public link available": "无公开链接可用",
  "No shared documents yet": "尚无共享文档",
  "No subspaces found": "未找到子空间",
  "No subspaces joined yet": "尚未加入任何子空间",
  "No subspaces match your filters": "没有子空间符合筛选条件",
  "No users found": "未找到用户",
  "No users found.": "未找到用户。",
  "No workspace members available.": "无可用工作区成员。",
  "No workspace selected": "未选择工作区",
  "No worries, we'll send you reset instructions.": "别担心，我们会发送重置说明。",
  "No worries. It happens all the time.": "别担心。这种情况经常发生。",
  "No, Continue": "No, Continue",
  "Not Archived": "未归档",
  "Not Found": "未找到",
  "Notifications": "通知",
  "Notify guests when sharing": "分享时通知访客",
  "Notify people when sharing": "分享时通知相关人员",
  "Numbered List": "编号列表",
  "Numbered list": "编号列表",
  "Only subspace admins can add members": "仅子空间管理员可添加成员",
  "Only visible to invited members": "仅对受邀成员可见",
  "Open in new tab": "在新标签页中打开",
  "Operations": "操作",
  "Optional": "可选",
  "Other Members": "其他成员",
  "Other subspaces": "其他子空间",
  "Others Docs": "其他人的文档",
  "Others members in the workspace": "工作区中的其他成员",
  "Owner": "所有者",
  "Page Security": "页面安全",
  "Password": "密码",
  "Password Reset": "密码重置",
  "Password changed successfully!": "密码修改成功！",
  "Password is incorrect": "密码错误",
  "Password is required": "密码为必填项",
  "Password is too weak": "密码强度过低",
  "Password must be at least 8 characters": "密码长度至少为8个字符",
  "Password operation failed": "密码操作失败",
  "Password reset failed": "密码重置失败",
  "Password reset request failed": "密码重置请求失败",
  "Password set successfully!": "密码设置成功！",
  "Paste an image link...": "粘贴图像链接...",
  "Pending": "待处理",
  "Permanent Delete": "永久删除",
  "Permission": "权限",
  "Permission Request": "权限请求",
  "Permission denied": "权限被拒绝",
  "Permission from subspace membership": "来自子空间成员身份的权限",
  "Permission from workspace membership": "来自工作区成员身份的权限",
  "Permission overridden on {{title}} (was inherited from {{parent}})": "在{{title}}上的权限被覆盖（原继承自{{parent}}）",
  "Permission request submitted. An administrator will review your request.": "权限请求已提交。管理员将审核您的请求。",
  "Permission restored to inherited from {{parent}}": "权限已恢复为继承自{{parent}}",
  "Permissions": "权限",
  "Personal": "个人",
  "Personal Settings": "个人设置",
  "Personal Space": "个人空间",
  "Personal Use": "个人使用",
  "Personal workspace for individual use": "个人工作区，供个人使用",
  "Please enter a subspace name": "请输入子空间名称",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的URL",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Please enter an email address": "请输入电子邮件地址",
  "Please enter personal workspace name": "请输入个人空间名称",
  "Please enter subspace description": "请输入子空间描述",
  "Please enter subspace name": "请输入子空间名称",
  "Please enter team workspace name": "请输入团队空间名称",
  "Please enter your 2FA code to verify your identity": "请输入您的2FA代码以验证身份",
  "Please explain why you need this permission level...": "请说明您需要此权限级别的原因...",
  "Please fill in all fields": "请填写所有字段",
  "Please open a document or subspace to import files": "请先打开文档或子空间以导入文件",
  "Please select a valid image file": "请选择有效的图像文件",
  "Please select a workspace first": "请先选择一个工作区",
  "Please select at least one member or group": "请选择至少一名成员或群组",
  "Please select at least one user": "请选择至少一名用户",
  "Powered by": "技术支持",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Prevents members from exporting pages from this subspace": "阻止成员从此子空间导出页面",
  "Preview": "预览",
  "Private": "私有",
  "Private Space": "私有空间",
  "Private pages are only open to \"space members\"": "私有页面仅对“空间成员”开放",
  "Processing": "处理中",
  "Professional": "专业",
  "Promote to member": "升级为成员",
  "Public": "公开",
  "Public Space": "公开空间",
  "Public invitation link": "公开邀请链接",
  "Public link copied to clipboard": "公开链接已复制到剪贴板",
  "Public sharing": "公开分享",
  "Public sharing disabled": "公开分享已禁用",
  "Public sharing has been disabled by workspace administrator": "公开分享已被工作区管理员禁用",
  "Publish": "发布",
  "Queued": "排队中",
  "Quick access": "快速访问",
  "Quote": "引用",
  "Reason for Request": "请求原因",
  "Recover password": "找回密码",
  "Register": "注册",
  "Remember your password?": "还记得你的密码吗？",
  "Remove": "移除",
  "Remove Access": "移除访问权限",
  "Remove Member": "移除成员",
  "Remove Your Access": "移除您的访问权限",
  "Remove from favorites": "从收藏中移除",
  "Remove from workspace": "从工作区移除",
  "Remove icon": "移除图标",
  "Remove link": "移除链接",
  "Remove star": "移除星标",
  "Remove this subspace from members' sidebars, and subspace settings and page content will become read-only mode": "从成员侧边栏移除此子空间，子空间设置和页面内容将变为只读模式",
  "Remove this subspace from my sidebar": "从我的侧边栏移除此子空间",
  "Remove user from subspace": "从子空间移除用户",
  "Remove user from workspace": "从工作区移除用户",
  "Rename": "重命名",
  "Rename Group": "重命名群组",
  "Rename subspace": "重命名子空间",
  "Replace": "替换",
  "Reposition": "重新定位",
  "Request": "请求",
  "Request Permission": "请求权限",
  "Request Permission Change": "请求权限变更",
  "Request a higher permission level for this document. An administrator will review your request.": "请求对此文档的更高权限级别。管理员将审核您的请求。",
  "Request to join functionality coming soon": "加入功能即将上线",
  "Requested Permission": "请求的权限",
  "Requires invitation to join": "需邀请加入",
  "Reset link": "重置链接",
  "Reset password": "重置密码",
  "Restore Inherited": "恢复继承",
  "Retry": "重试",
  "Role": "角色",
  "Save": "保存",
  "Save position": "保存位置",
  "Saving...": "保存中...",
  "Search": "搜索",
  "Search Documents": "搜索文档",
  "Search and select users...": "搜索并选择用户...",
  "Search document by title or content...": "按标题或内容搜索文档...",
  "Search document by title...": "按标题搜索文档...",
  "Search documents": "搜索文档",
  "Search documents in trash": "在回收站中搜索文档",
  "Search existing guests...": "搜索现有访客...",
  "Search groups or members...": "搜索群组或成员...",
  "Search guests...": "搜索访客...",
  "Search members": "搜索成员",
  "Search members and member groups": "搜索成员及成员群组",
  "Search members or groups...": "搜索成员或群组...",
  "Search subspace...": "搜索子空间...",
  "Search subspaces": "搜索子空间",
  "Search users or groups...": "搜索用户或群组...",
  "Search users...": "搜索用户...",
  "Security": "安全",
  "Select Users": "选择用户",
  "Select date format": "选择日期格式",
  "Select display": "选择显示方式",
  "Select member or member group": "选择成员或成员群组",
  "Select permission level": "选择权限级别",
  "Select subspace type": "选择子空间类型",
  "Select subspace...": "选择子空间...",
  "Select timezone": "选择时区",
  "Selected": "已选择",
  "Set Password": "设置密码",
  "Set Permissions": "设置权限",
  "Settings": "设置",
  "Settings updated": "设置已更新",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Share": "分享",
  "Share document": "分享文档",
  "Shared users": "共享用户",
  "Shared with me": "与我共享",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Sign in": "登录",
  "Signing up with {{provider}}": "正在使用{{provider}}注册",
  "Signup with {{provider}}": "使用{{provider}}注册",
  "Skipped {{count}} item(s) - {{reasons}}": "跳过 {{count}} 个项目 - {{reasons}}",
  "Skipped {{count}} item(s) - {{reasons}}_plural": "跳过 {{count}} 个项目 - {{reasons}}",
  "Small section heading": "小节标题",
  "Small section heading.": "小标题",
  "Some items failed to add: {{errors}}": "部分项目添加失败：{{errors}}",
  "Something went wrong!": "出了点问题！",
  "Space initialization settings are in progress, please wait": "正在进行空间初始化设置，请稍等",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Split": "拆分",
  "Status": "状态",
  "Stay Here": "留在此处",
  "Straightforward": "直截了当",
  "Submit": "提交",
  "Submit Request": "提交请求",
  "Submitting...": "提交中...",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subspace": "子空间",
  "Subspace Admins": "子空间管理员",
  "Subspace Member Permissions": "子空间成员权限",
  "Subspace Members": "子空间成员",
  "Subspace Name": "子空间名称",
  "Subspace Security": "子空间安全",
  "Subspace Type": "子空间类型",
  "Subspace avatar updated successfully": "子空间头像更新成功",
  "Subspace created but failed to add some members": "子空间创建成功但部分成员添加失败",
  "Subspace created successfully": "子空间创建成功",
  "Subspace deleted successfully": "子空间删除成功",
  "Subspace moved successfully": "子空间移动成功",
  "Subspace setting": "子空间设置",
  "Subspace settings": "子空间设置",
  "Subspace settings updated successfully": "子空间设置更新成功",
  "Subspace settings...": "子空间设置...",
  "Subspace updated successfully": "子空间更新成功",
  "Subspaces": "子空间",
  "Success": "成功",
  "Successfully added {{count}} member(s)": "成功添加 {{count}} 名成员",
  "Successfully added {{count}} member(s)_plural": "成功添加 {{count}} 名成员",
  "Successfully joined the subspace": "成功加入子空间",
  "Successfully left the subspace": "成功离开子空间",
  "Successfully left workspace": "成功离开工作区",
  "Successfully removed {{count}} member(s)": "成功移除 {{count}} 名成员",
  "Successfully removed {{count}} member(s)_plural": "成功移除 {{count}} 名成员",
  "Switch Workspace": "切换工作区",
  "Syntax": "语法",
  "System": "跟随系统",
  "Table": "表格",
  "Task List": "任务列表",
  "Team Use": "团队使用",
  "Template Center": "模板中心",
  "Templates": "模板",
  "Text": "文本",
  "The doc is coming soon!": "该文档即将上线！",
  "The document you're looking for doesn't exist or isn't publicly shared.": "您查找的文档不存在或未公开共享。",
  "The file is still being imported. Are you sure you want to cancel?": "文件仍在导入中。确定要取消吗？",
  "The guest will receive an invitation and can access the workspace without document permissions until granted.": "访客将收到邀请，且在获得权限前可访问工作区（无文档权限）。",
  "The passwords must match": "密码必须匹配",
  "The provided password is incorrect": "提供的密码不正确",
  "The specified user could not be found": "未找到指定用户",
  "The user is not active": "该用户未激活",
  "The workspace and all its contents have been permanently removed.": "工作区及其所有内容已被永久删除。",
  "This feature is coming soon!": "此功能即将上线！",
  "This format will be used throughout the workspace": "此格式将在整个工作区中使用",
  "This is your display name that others will see": "这是您的显示名称，其他人将看到",
  "This is your subspace name that members will see": "这是您的子空间名称，成员将看到",
  "This is your workspace name that members will see": "这是您的工作区名称，成员将看到",
  "This public link has expired or been revoked.": "此公开链接已过期或被撤销。",
  "This setting applies to the current workspace": "此设置适用于当前工作区",
  "This will delete the subspace and all its permissions and member settings": "这将删除子空间及其所有权限和成员设置",
  "This workspace contains documents. Please delete all documents in the workspace before deleting it.": "此工作区包含文档。请先删除工作区中的所有文档再删除工作区。",
  "Timezone": "时区",
  "Title": "标题",
  "Title matches": "标题匹配",
  "To import files, navigate to any document first. The imported file will be placed in the same subspace.": "若要导入文件，请先导航至任意文档。导入的文件将置于同一子空间中。",
  "To-do list": "待办事项列表",
  "Toggle Language": "切换语言",
  "Toggle Sidebar": "切换侧边栏",
  "Toggle theme": "切换主题",
  "Token Usage Management": "令牌使用管理",
  "Token settings updated successfully": "令牌设置已成功更新",
  "Track tasks with a to-do list.": "用待办事项列表跟踪任务。",
  "Translate to": "翻译为",
  "Trash": "回收站",
  "Trash - Click to open or drag documents here to delete": "回收站 - 点击打开或将文档拖至此处删除",
  "Try adjusting your search terms": "尝试调整搜索词",
  "Try again": "再试一次",
  "Type": "类型",
  "Type / to set format, or type a space to use AI": "输入/设置格式，或按空格键使用AI",
  "Type a title...": "输入标题...",
  "Unnamed Group": "未命名群组",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Untitled": "无标题",
  "Update Token Settings": "更新令牌设置",
  "Upload": "上传",
  "Upload Photo": "上传照片",
  "Uploading": "上传中",
  "Uploading...": "上传中...",
  "User": "用户",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "User ID": "用户ID",
  "User not found": "用户未找到",
  "View": "查看",
  "View Only": "仅查看",
  "View trash": "查看回收站",
  "Views": "查看次数",
  "We're working on bringing you a comprehensive template library. Stay tuned!": "我们正在为您打造全面的模板库。敬请期待！",
  "We've sent you a code to verify your email address": "我们已向您发送验证码以验证您的邮箱地址",
  "Who can add subspace members": "谁可以添加子空间成员",
  "Who can edit subspace top-level directory": "谁可以编辑子空间顶级目录",
  "Work less, Create more": "少工作，多创造",
  "Works with images from the web.": "支持来自网络的图像。",
  "Workspace": "工作区",
  "Workspace Access Removed": "工作区访问权限已移除",
  "Workspace Member Permissions": "工作区成员权限",
  "Workspace Settings": "工作区设置",
  "Workspace avatar updated successfully": "工作区头像更新成功",
  "Workspace created successfully": "工作区创建成功",
  "Workspace deleted successfully": "工作区删除成功",
  "Workspace name updated successfully": "工作区名称更新成功",
  "Workspace switched": "已切换工作区",
  "Workspace-wide": "全工作区范围",
  "Workspace-wide Space": "全工作区空间",
  "Workspace-wide subspace": "全工作区子空间",
  "Workspace-wide subspaces automatically include all workspace members": "全工作区子空间自动包含所有工作区成员",
  "Write outline": "撰写大纲",
  "Write summary": "撰写摘要",
  "Yes, Cancel": "Yes, Cancel",
  "You": "您",
  "You already have the highest permission level (Manage) for this document. No higher permissions are available.": "您已拥有该文档的最高权限级别（管理）。无更高权限可用。",
  "You are a guest collaborator and cannot manage members permissions": "您是访客协作者，无法管理成员权限",
  "You are about to disable notifications for important events. {{warningMessage}} Are you sure you want to continue?": "您即将禁用重要事件的通知。{{warningMessage}} 确定要继续吗？",
  "You are about to remove your own access to this document. After removal, you will no longer be able to view or edit this document. Do you want to continue?": "您即将移除自己对此文档的访问权限。移除后，您将无法再查看或编辑此文档。是否继续？",
  "You are changing your permission level. After the change, you will lose your current high-level permissions. Do you want to continue?": "您正在更改自己的权限级别。更改后，您将失去当前的高级权限。是否继续？",
  "You are the last owner of this workspace. To leave, you must first delete the workspace. This action cannot be undone and will permanently remove all documents and data in this workspace.": "您是此工作区的最后一位所有者。若要离开，必须先删除工作区。此操作不可逆，将永久移除该工作区中的所有文档和数据。",
  "You are viewing a publicly shared document. To edit this document or access the full workspace, please sign in and request access from the workspace administrator.": "您正在查看公开共享的文档。若要编辑此文档或访问完整工作区，请登录并向工作区管理员申请访问权限。",
  "You can browse and manage subspaces here": "您可以在此处浏览和管理子空间",
  "You can now access {{count}} child documents through inheritance": "您现在可以通过继承访问{{count}}个子文档",
  "You can now access {{count}} child documents through inheritance_plural": "您现在可以通过继承访问{{count}}个子文档",
  "You can now use your password to sign in.": "您现在可以使用密码登录。",
  "You can {{operation}} this page": "您可以{{operation}}此页面",
  "You cannot change your own role": "您无法更改自己的角色",
  "You cannot leave this subspace because you are the last admin. Please assign another admin before leaving.": "您无法离开此子空间，因为您是最后一位管理员。请在离开前指定另一位管理员。",
  "You cannot leave workspace-wide subspaces. All workspace members are automatically members of this space.": "您无法离开全工作区子空间。所有工作区成员自动成为此空间的成员。",
  "You cannot remove yourself from the subspace": "您无法将自己从子空间中移除",
  "You don't have permission to access this document": "您无权访问此文档",
  "You don't have permission to update the workspace logo": "您没有权限更新工作区徽标",
  "You gained access to {{count}} new documents": "您获得了{{count}}个新文档的访问权限",
  "You gained access to {{count}} new documents_plural": "您获得了{{count}}个新文档的访问权限",
  "You have been removed from the workspace and redirected.": "您已被移出工作区并重定向。",
  "You have no permission to view this document": "您没有权限查看此文档",
  "You lost access to {{count}} documents due to permission change": "由于权限变更，您失去了对{{count}}个文档的访问权限",
  "You lost access to {{count}} documents due to permission change_plural": "由于权限变更，您失去了对{{count}}个文档的访问权限",
  "You no longer have access to any workspaces. You'll be redirected to create a new workspace.": "您不再拥有任何工作区的访问权限。将重定向至创建新工作区。",
  "You were redirected to the public version of this document": "您已被重定向至此文档的公开版本",
  "You will be logged out of your account and will need to sign in again to access your data.": "您将被登出账户，需要重新登录以访问您的数据。",
  "You will not receive permission requests and notifications about sharing activities.": "您将不会收到权限请求及共享活动的通知。",
  "You will not receive workspace and subspace invitation notifications.": "您将不会收到工作区和子空间邀请的通知。",
  "You've been removed from the workspace \"{{workspaceName}}\". Would you like to switch to another available workspace?": "您已被移出工作区“{{workspaceName}}”。是否切换至其他可用工作区？",
  "You've been switched to another workspace.": "您已切换至其他工作区。",
  "Your AI-powered writing and collaborative editing tools!": "您的AI驱动写作和协作编辑工具！",
  "Your identity in the current space is a collaborative guest, and you can only participate in viewing or collaborative editing of specified pages. If you need to access all public content in the entire space, you can contact the administrator to upgrade you to a space member.": "您在当前空间的身份是协作访客，仅能参与指定页面的查看或协作编辑。如需访问整个空间的所有公开内容，可联系管理员将您升级为空间成员。",
  "Your identity in the current space is a collaborative guest, you can only participate in viewing or collaborative editing of designated pages. If you need to access all public content in the entire space, you can contact the administrator to upgrade you to a space member.": "您在当前空间的身份是协作访客，仅能参与指定页面的查看或协作编辑。如需访问整个空间的所有公开内容，可联系管理员将您升级为空间成员。",
  "Your new workspace has been created and you have been automatically switched to it.": "您的新工作区已创建，并已自动切换至该工作区。",
  "Your permission": "您的权限",
  "and": "和",
  "cancel": "取消",
  "comment on": "评论",
  "create new workspace": "创建新工作区",
  "create workspace": "创建工作区",
  "create workspace description": "创建工作区描述",
  "createWorkspaceFailed": "创建工作区失败",
  "creating": "创建中",
  "edit": "编辑",
  "enter workspace description": "输入工作区描述",
  "enter workspace name": "输入工作区名称",
  "file(s) cancelled": "文件已取消",
  "file(s) failed": "文件失败",
  "files": "文件",
  "insert Below": "在下方插入",
  "manage": "管理",
  "members": "成员",
  "no access to": "无权访问",
  "others": "其他",
  "people": "人员",
  "time.daysAgo": "{{days}}天前",
  "time.hoursAgo": "{{hours}}小时前",
  "time.justNow": "刚刚",
  "time.minutesAgo": "{{minutes}}分钟前",
  "time.monthsAgo": "{{months}}个月前",
  "time.today": "今天",
  "time.weeksAgo": "{{weeks}}周前",
  "time.yearsAgo": "{{years}}年前",
  "time.yesterday": "昨天",
  "view": "查看",
  "workspace description": "工作区描述",
  "workspace name": "工作区名称",
  "{{count}} members": "{{count}} 位成员",
  "{{count}} members_many": "{{count}} 位成员",
  "{{count}} members_one": "{{count}} 位成员",
  "{{count}} members_other": "{{count}} 位成员",
  "{{count}} members_plural": "{{count}} 位成员"
}
